武漢肺炎死人了

#ALERT 武漢新型冠狀病毒肺炎一人死亡 (1/11/7:52)

From Now

咁耐先死一個？ 全面小康

咁耐先得幾十個cases 有冇人信

香港都54單 武漢唔知幾多個呢

陸續有黎

南韓 新加坡都有人中 你話呢

Btw 咪撚送大禮

香港人條命好珍貴

因為黎香港果個大陸細路死左 咪要迫住同步返

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

攬炒又近一步

面就死一個
底死左幾多無人知

姐係起碼有十個省爆大鑊

死左好多人，不過唔關肺炎事，所以唔計

第一件直接死亡, 但唔知有幾多拼發症死左唔計

共產黨：沒事兒

藍絲：